
                      Esta película tuvo gran éxito en la taquilla por motivos justificados. Transmite esa angustia, situaciones límite y conflictos que hemos visto en grandes series como "The Walking Dead". Los efectos son bastante buenos para la época y el desarrollo es correcto. Hay encuentros entre diferentes grupos de personas y cada personaje tiene su propia personalidad dándole variedad al grupo. Quizás los zombies son demasiado ágiles pero con este argumento, se es libre de aplicarlo como se quiera. Es una buena película, seria y trabajada aunque ya estemos demasiado inmunizados con el tema pero que nos hará pasar un buen rato.
        
            